係歐洲 行商場個保安叫我除口罩

今日帶住口罩去附近商場買啲野
個保安叫我除口罩話會造成恐慌
我真係笑撚咗出嚟
歧視都算 唔比人帶係咩玩法

一場疫症真係現曬形

即刻咳兩聲

走撚咗 嬲嬲豬

奶罩有無除